每次有人靚機插老鏡 我就忍唔住笑

紫邊，中央區都可以soft, haze, fog, 變形，變黃都話係老鏡味。
啡如有話A7ii 插md鏡都okay, md最抵玩應該係 135 2.8同 200 2.8， a7個防震係長焦好有用，但支50 1.2貴到幾千就笑左、仲要10支有9支已經壞光軸。

唔該啲老餅唔好再呃啲新手啦。

未玩過靚嘅老鏡？

請你講出一支解像度配合到7rii嘅老鏡。

或者光全開唔會點soft都當你win

丫 無睇username 又係你隻過街老鼠

我出返去先

講啦 原來冇料到。

contax g45?
contax 50mm f1.7?
zm 50mm f2?
contax 85mm f1.4?
canon fd 85mm f1.2?
contax 135mm f2?
淨係講自己用過嘅

笑左。
你影完再大再同我講。

講真 玩老鏡都係玩味道，散景姐 你就淨係同人計全開soft 唔soft 照你禁講 個個唔洗諗其他鏡 全部都用Otus 啦 Otus一定係世上最好嘅鏡

認真答你條撚樣

你用差既老鏡講實有你上問堆問題架 但每個牌子都有最出名個幾枝
beercan 1000蚊 500幾g
你用sony70200 f4 比 8000蚊 800幾g 我唔覺玩beercan 有咩問題喎 食得起a7iii 像素 色又靚

minolta g 35.4 平fe 35.4 大半 畫質跟到八九成

contax g45 全開食盡24mp

rii 既日頭收光圈咪又係食盡42mp

你條撚樣唔識就收聲

諗起樓豬無圖駁吾刀果個樣, 就真係忍唔住笑喇

樓主人呢

樓主介唔介意講下自己返咩工? 每日時間運用大概點分配?
見你開post量唔似正常人

樓主開始回塘

同你地講都唔知講乜 我同意舊鏡去到24mp但去唔到4千萬呀大哥。
你搵支全開時好過三羴先講啦，連蔡都比羴秒殺 但價錢貴人幾倍。

A7ii 入門機黎咋

你試下用部A7ii 開工 唔比人屌到反艇先奇。

有撚所謂咩， 1億像素都係自已打完飛機再縮細1000 pixel去facebook再打飛機

唔怪得香港文化沙漠啦

影相淨係睇夠唔夠利就得

樓豬死撚左去啦

我諗大把人用部漏光菲林都影得好過樓主

其他人就唔知 但你就一定唔得。

得唔得我都係入黎撚下你隻傻狗姐

樓主做咩skip左我

又係你揾A7ii做例子講先，宜家又話A7ii係入門機用左會比人屌，你咪繼續搬龍門lo